今晚所有人一定要回家休息一下

個人意見：前線應稍作休息，等文宣組及民間記招上埸。🙏🏻